2017 DSE 人數

68167 (2016) vs 61669 (2017)

入大學機會越嚟越大了

前題: 中文有三

中文

巴打

中文我屌你老母

痴撚線少咗一成

準備要炒中文同通識

巴打

盡力做pp

呢兩科咁主觀嘅科, 真係好驚見到啲仆x marker

仲要我啲字特別樣衰,

sor 成個post俾我搞到好負能量

少撚左一成 你廢咪一樣入唔撚到
利：廢

d 字從未靚過
寫一手衰字 同marker 互相折磨

少左人考啲學位一樣會少左架姐

希望多啲人入到8大 無人同我呢啲垃圾爭台灣啦

2018龍年咪又多番人考
到時考評局會唔會減番價先

2018係狗年

2018係for 2000年果批考呀
2000年係咩生肖年呀
洗唔洗教你數呀
衝出黎7

前題嗰句真

利申:Retaker 上年2撚左中文

加油啊

點解你地講到中文好似好難咁我覺得中文易過英文
除咗作文扣題要小心啲之外

兩科唔炒口試要3一啲都唔難